{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002630",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 모란 힐라시스"
    },
    "text": "城南に位置する宿泊施設はモラン駅の近くにあり、総客室数は36室です。 近くの電車の駅としては盆唐線牡丹駅、8号線スジン駅、盆唐線太平駅、8号線牡丹駅があります。 宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でスタッフの親切なサービスが良いと評価されました。 宿泊施設には禁煙客室もありますので、喫煙しない方には良い選択肢になるかもしれません。 駐車スペースはありませんが、近くにコンビニがあって便利です。 宿は満足度の高い宿と評価されました。 また、子供たちが大学に通っているゲストに人気の場所でもあります。 部屋は無難できれいで、床ときれいなトイレがあります。 社長やスタッフの親切なサービスもお客様に人気を集めましたが、テレビの機能不足や枕の不便さは改善が必要です。 また、宿は少し古い感じがあり、ローションは提供しておりません。 全般的には良い宿と評価されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は城南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車の駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車の駅としては盆唐線牡丹駅、8号線スジン駅、盆唐線太平駅、8号線牡丹駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でスタッフの親切なサービスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には禁煙客室もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は満足度の高い宿ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は満足度の高い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような人々に人気のある場所ですか？",
            "answer": "宿泊施設は子供たちが大学に通っているゲストに人気の場所でもあります。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "部屋には無難できれいな床とトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "社長やスタッフの親切なサービスがお客様に人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "テレビの機能不足や枕の不便さが改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は新しいですか？",
            "answer": "宿泊施設は少し古い感じがします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではアメニティは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではローションは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されますか？",
            "answer": "全般的には良い宿と評価されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 520
    }
}